---
date: '2002-03-24'
excerpt: COOL NON ? Plus qu'un mois jour pour jour avant la sortie de ZS ! Mon boulot est quasiment fini, il me reste deux trois bricoles que j'aurais fini à...
tags:
- solarus
title: PLUS QU'UN MOIS !!!
---

COOL NON ?

Plus qu'un mois jour pour jour avant la sortie de ZS !

Mon boulot est quasiment fini, il me reste deux trois bricoles que j'aurais fini à la fin de la semaine.

On s'aperçoit que bon nombre d'entre vous sont de plus en plus impatients et il y'a de quoi car vous serez surpris ! Vous n'êtes pas les seuls, de nombreux camarades de classe me narguent pour chopper des exlusivités. Bien sûr, comme ils sont testeurs officiels, ils pourront y jouer. Vous ça sera deux semaines après eux, on va tout mettre en oeuvre pour vous sortir un chef d'oeuvre ! On s'accroche, ce n'est plus qu'une question de temps !!!! ^\_^
